做乜而加北角塞車?

做乜而加北角塞車?
好似英皇道有d 塞...?

西隧封左

灣仔繞道